唔駛多，1M人，我包場譚仔兩個鐘任食

就咁話

推

LM

咁土共雞翼有冇得任食？

留名

點解唔益黃店

豬耳 白肉

Tui

揀黃店啦
包埋手卷屋俾我食

Lm

連登第二次聚會

lm

三哥得唔得

不了 譚仔狗都唔屌

留名呀

譚仔? 不了

劉名等食

唔食譚仔得唔得 揀間會捐錢去星火 又或者去黃店炒熱個場

留名食譚仔

lm
我想食土匪

Agger,好難食

我會去遊行都唔食 不了

龍門冰室？

雲南勢力

包黃店好過啦

好

128 我一定去
真唔真? 我好耐無食, 因為去黃店多
想食土匪雞翼同生腸
LM

Lau man

正想講

啲土匪共雞翼留番俾我嚟消滅

第一次係幾時?
話時話, 食譚仔洗唔洗BLACKBLOC

我寧願你捐錢俾星火

3哥呢?

agger

捐星火612

邊到先

點解係譚仔

益黃店

勿演懶肉

Ok lm

勿演

咁樣同藍斯俾錢人去遊行有咩分別

我大你2M,龍門包場

豬耳

我都係咁話，一陣比對家入你話你地招待餐飲谷人數

令仔，幾多鬼？

新會然第一次係乜都唔知

On9

，lma

算啦你

m=萬

多謝你先

譚仔不了

狗也不屌藍店

Lm等清佢存貨

push

黎緊

土匪100隻thx

啱啊黃色經濟圈

咪係

同意

等找數

嗰張圖真係好耐都冇人POST

三哥duck唔duck

我食

等緊金鐘圖 無人post咩？

點解唔包黃店包間中立嘅

金鐘M記

應該都係手足黎 完左運動先bin 佢地c

找數啦屌你

你不如包起啲黃店好過啦

一陣又比人拎黎做新聞
收錢遊行

post唔post好?

黃店先食

譚仔 不了

雞翼放題

突破盲腸

到12月都仲咁在意對家講乜

有冇黃店可以同樓主合作

屌你鳩賭都要賭譚仔

Good idea
Btw LM

官人我又要

我諗間鋪會唔夠貨

癱仔好正

留返啲錢買飯卷啦

LM
但食返黃店好無

多謝

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

tamzai都好食？

推呢個 樓主諗吓同黃店包場

想問M 係世界通義 定 mk通義

見到標題已經想講呢句

屌應間popo一封舖就鑊熟

你又啱啵

On

Lm 想食大土共

仲要只係譚仔, 真係諗起都覺CHEAP

食黃店啦

譚仔?
打手?

點解唔係黃店?大把選擇啦

推！！

推啊

包黃店啦

我就唔使啦
不過lm
最好包黃店場
俾手足任食

譚仔不了 食黃店好過

Lm
益黃店啦

Right wor

謝主隆恩

Ok join

咁多野唔玩係要玩譚仔

第一個做既人

你食埋我個份

利申：留名

希望手足今次可以破費請客！12。8維園見

留名黃店更好

請手足去黃店放題啦

包邊區譚仔先

譚仔任食勁過你喎

agger包黃店好過

留名先

Push

保安藍東莞民企文員恤衫

不如去龍門冰室

我就覺好好食

全港譚仔？

大家當時已經講緊五大訴求

lm 128 一齊見

係包都包返黃店啦

[連登民調］大家老豆老母黃定藍？

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

譚仔係藍店
咪撚推啦屌

黑警唔出黎搞事你就死梗

三哥先考慮

留個靚名

你含得撚喇

玩咁大，你破產都似

啱 無啦啦做咩益佢

可能樓主係譚仔呀姐

譚仔係日本公司黎，藍乜撚

Lm 唔好走數

名額有幾多個...

唔係藍都唔會黃先

我建議樓主,
轉場, 出名既黃店, 例如龍門冰室
同老闆傾傾, 比個折你

lm
推黃店
樓主唔洗破產

有黃店唔揀 揀譚仔？

我想食麥樂雞

留明

點解係譚仔 lol

128

Lmmm

龍門本身就日日爆，去第二間啦

LM
但三哥係黃定藍？

幾時第一次聚會過?.

留名 轉場黃店

等食

lm過橋放題

想睇裸跑

龍門不了
多人到

黃店任食咪食譚仔啦

好難無一萬人

Lm等食

食硬你

邊間

P推！正！

屌黃店啦
益黃店好過

好耐無食過譚仔，係真嘅話我都留名
不過會唔會去黃店比較好？？

可能樓主係三哥

多謝Ching

Lm
BTW請黃店ok?

1百萬人係間譚仔？籌款呀？歡樂滿東華？

譚仔，不了
我睇你係譚仔食足兩個鐘算

三哥

外賣唔應

包黃店啦樓主

deal

推！！！

樓主叫三哥？

支持

可唔可以包水門雞
佢啲牛好好食

2M有4小時？3M有6小時？

LM食土匪雞翼

樓主包全港譚仔

LMGJ

菠蘿腸仔放題你都大獲

留名等食

一萬人咋？

😌😌留名！

128 lm

譚仔兩個鐘食得幾多人

共匪雞翼

黃店先去

人地想請譚仔都唔得？你意思係 你柯完屎有送你廁紙用 ，你就問點解唔係tempo 係維達 好心啦

任食土匪

出呀

今次一定有

留名爆場

遊行完可以去包場

支持會黎捧場

你比定錢都得la

包間大啲嘅加藤屋好過啦

建議都唔得，仲惡過共產黨，BTW tempo係TVB攞廣告不了。

肯定有得食

例子炸 不了完味呀

講得岩

10個過橋走米

LM

點解係譚仔

可唔可以包返間黃店

轉場黃店得嗎？

咁佢宜家畀建議樓主係咪唔得？我宜家建議你唔好用tempo係咪唔得？咁不如將連登變做公告板，唔畀人留言。

不如包元氣 入去吹吓水 坐吓
等港豬冇得食

凍撚水

pm must joun

吓 ， 譚仔開頭藍架， 點解唔益間深黃？

join

三哥得唔得？

譚仔舊老細既加藤屋

Pish

推，啱啊

九份任飲啦

Agree

黃店都唔好搞龍門, 做撚死前線

couldnt agger more
tui!

今次搞得成更加要遮樣

Join

四季la好mo?

屎有得你食

包黃店場我就黎食

捐咗我個碗佢啊 唔該樓主

你仆街啦今次

睇者有份

我要任食麥炸雞

希望食完放題重有肚

我覺得不如買d 黃店的待用卷，留比d 學生哥

1M ? 1million?

堅定流啊

留名
我要食豬肉竹生

LM，包黃店更好

樓主包黃店la

譚仔+譚仔三哥咁多分店

lm等食

不了味精多到爆

sorry,睇錯腸仔兩個鐘任食

等你講地點

無限皮蛋

推！

聽者有份

我都推幫襯黃店

譚仔定三哥

可唔可以揀黃店

我要黃店

留名睇走數

lm sin

lm
【廣傳】入左罷工公會未?

Lm
好耐無食攬玉餘片投衫少辣

Lm 但建議樓主揀間黃店

唔好走數

1M人係100萬喎樓豬

本來唔食譚仔，見你咁有誠意，留個名

計埋我

預我thx

何不裸跑乎？

12.8

如果popo唔黑衣反串混入，插反屈尻我哋，1M count應該一定過。

popo插反若發生，點處理？

三哥ok?

tui
一定出

幫襯龍門啦！

LM轉場食其他冇咁出名既黃店

去黃店或捐錢給星火

留名

希望到時候見留名有得食

真定假

不如加藤屋

我驚水門老闆叫人收皮，佢俾

多謝樓主

推
不過要搵一個大場？或者連鎖黄店，又或幾間附近嘅小店加埋

lm 食雞翼

邊間譚仔
去加蕂屋包場啦屌你

青瓜呢 有無得任食

留名 推

大多50萬

Lm睇走數

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

Lm食雞翼
我出$500

留名請老媽子食譚仔

收皮啦

😱, gum 少

希望大家吹大雞
真係叫到100萬

信你，留比有需要嘅人LM

推你

竟然唔係包黄店，wtf

LM！！轉食黃店啦樓主

Lm 想食 等食
包黃店場更加好

留名
包黃店更好

我都係想咁講

留名
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

折現捐星火唔該

咁食硬了

樓主話包場任食 冇話請你地食嘢喎

樓主想話 佢包場譚仔（自己）任食

一番心意 多謝先
香港人 出來 星期日見

留名食共匪雞翼

Lmlm

樓主標題意思唔係有1萬人，佢包場去譚仔食兩個鐘咩

留名又等走數

推啦 香港人吹大雞一百萬人都無就仆街

wow good idea wor

一定到！

又黎自發上街款待計劃

譚仔不了
渣哥可以

唔鍾意痰仔 但想去皮蛋放題OK?

係真香港人聚會

到時唔好大合照

咁撚cheap
我包場616成晚任食

好 book定位都得
1208 sogo見 東角見 維園見
我到時諗住全日唔食飯黎食窮你

有咩黃店可以比連登仔影大合照？

食垃圾？不了

星期日維園見

點解係潭仔 可唔可以包黃店

都好過食屎果個既

呢個起碼易實現d

水門老闆好有可能直接包一日
水門雞飯真係好好食啊樓豬轉包水門啦

包都包加滕屋喇

譚仔。。。。點入得口

食窮你

你係咪伙記

Om

貼夠未呀？

試過喺個forum(邊個唔講)成班人約去m記(邊間唔講,港島區嘅)食嘢,咁我梗係執到正著埋件型仔藍色恤衫去睇吓有無女食啦,嘩屌點知去到得兩件女但幾十個毒撚 ,個個矮我兩三個頭
最尾仲話要大合照,求其影咗兩三張就閃,黐撚線公司

包譚仔JM9?
咁多黃店唔包?

128!!!

Lm 但點解吾黃店

係咪留名就有份

曱近平

lm樓主走數

包加藤屋啦

lm 睇走數

和勇合作，互相信任
五大訴求，缺一不可

老老實實，譚仔開咁耐我一次都未食過
我希望我今次食番餐

LM 不過要求黃店

乍醬

diu 譚仔，究竟想包定唔想包呀師父

Lm咩都食

入嚟都諗緊
黃色經濟圈，由你我做起呀

黃店任食

LM飲味精湯食畜牲

希望下次有得食自助午餐，每位成本約$250

LM
唔該轉黃店, CHEAP D都冇所謂

唔找正仆街

到時見

等你個餐

你book定場都得啦～～

難得張相沉咗咁耐

包場食屎

黃店啦

無限土匪

但係譚仔唔係藍店咩

食黃舖

8號帶夠替換衣物毛巾
毛墊保暖用品
比自己比手足

包1m人飲唇茶食陸陸雞煲

包第間ok？

你當我哋係咩？! 上街會為你個譚仔？

多謝樓主先

咁你攞定錢出嚟都得啦

ok

過橋放題

721 831 101 1111 1112

米線就不了，雞翼放題得啦

請1m人？ :p

1208
出啊

留名 等食

1M知唔知有幾多人

係邊間包場 我排定隊

食飽學生

一鍵留名

狗也不屌

包場龍門得唔得

金鐘。。。

走數去食屎

一百萬

記得找數

勁野

劉名

lm待食

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

你今次仆街啦 記住唔好走數

已經罰到不正常
罰下其他真黃

我覺得早期表態比任何罷工更重要
啲連儂牆都次一等

Ok

成100萬人，譚仔有冇咁多分店呀？

食嘉寶

lm, tui

Tempo香港版係維達嚟

譚仔同加藤屋同一個老細喎

譚仔賣咗畀丸龜啦

多謝老闆！

好肚餓

搵間黃嘅party room+叫黃店外賣?
怕好多黃店係小店, 包場未必容納到咁多手足

128 維園見

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

教協 12.8 【日落X海鮮】下白泥日落咸蛋黃任影團

包一間，定包一百間，講清楚

留！

你仆街啦
我地叫外賣

包龍門

推

借位please

[黎明行動] 香城online · 晨曦ver

多謝老細

毅進星 100

Lmmmmm

我唔要食譚仔，有無第二啲選擇

721831101111

去黃店！

唔食譚仔 食黃店

龍門不了，上次食個扒餐要黑椒汁，完全冇黑椒味

唔係譚但支持你請手足食

得，原本我下午要教班
睇完呢個post我下午落堂即刻去維園
遲到好過冇到

黃店嘅話lm

外賣得唔得？

Lm 聽日見

咁又好似冇開頭藍
唔深黃咋喎

手足知唔知道世界上有防水又透氣既風褸？

點解係譚仔？

大把金黃既既鋪頭啦

人地請都仲被選擇食d乜，真係睇到眼都突

點解樓主唔可以揀自己鍾意食既野黎請

留翻個名先

共匪雞亦

留名食黃店
多謝巴打先

好呀 一定要出

留明等找數

BTW 1M 你用毅進制定民陣制先？

[推爆佢] 前線死黑警12月13號觀塘擺酒

不如你改名做好吹得

Why 譚仔，幫黃店啦

樓主你今次大撚鑊啦

留名食

贊成 會唔會坐唔哂

leave name

支持益黃店

1位唔該

譚仔阿姨？

係都包黃店場啦
無黎志氣

LM睇找數

我唔食譚仔都照出，大家留返d位畀學生哥學生妹

譚仔好多分店

我又要食

我報名 兩位

肯過過百萬

包黃店啊

留名等你請

譚仔唔係黃，唔益佢

講真呢張相隨時入面有8成係手足黎 邊個會諗到呢張當時仲係咁prue既合影會聚集左一班改變香港未來既人

希望唔係我諗多左

唉你仆街喇

M=萬？

譚仔

點解係譚仔，唔係黃店？
其實你係咪譚仔股東，想乘機買廣告？

點解係譚仔，唔係黃店？
其實你係咪譚仔股東，想乘機賣廣告？

我了

轉其他黃店好過啦

有十萬你偷笑啦

食到樓主準備破產都得啦

.

G持

不如任食渣哥

留名待食

lm等食共匪雞翼

留名
冇得食的話你裸跑都唔掂

留名有份？

Im

依家仲有冇同譚仔三哥黐埋嘅加藤屋
可以包哂兩間

128 128 128

LM
一個過橋唔該

等食 去邊間

想食

Lm集氣

食到你褲穿窿

撐黃店啦dllm

128一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”

LM 建議係黃店食

開埋呢d on9 把撚咩！

LM等樓主包晒全港譚仔

sor9我唔食屎

劉明,不過請三哥得唔得

On9到你咁你老母知唔知？

民陣吹大雞

撳定錢啦

你包撚硬6 個鐘

推推推好贊成

閱

lm 💪🏻

CLS，全部大媽響廚房喂你食屎，仲包佢場？你不如入去做一排，包嘔

不了 陣間又俾人話為咗著數去

積下口德啦屌你，唔岩聽就搬老母出來

LM ,btw 點解譚仔？

留名屌譚

再lm

包左邊間？

推到樓主破產

1 million？一百萬嘅香港人？

我寧願你將D錢捐俾星火或612

應該要請了lm

包定啦

記得找數lm

我要大土匪5碟就可以

請食黃店啦

留名食墨演

樓豬等請啦

比星火拉

留名，餓

多謝樓豬

點報名

要請啦

留左名了、留多一個先

你請硬啦今次

夠數，多謝樓主

我諗你準備要請人食

推啦，唔係唔推啊

推呢個

咪走數

唔使LM喇，直接問幾時幾點邊間啦，你可以等破產喇

幾時食？

Lm 多謝

book左位未

咪撚走數

預我pls

lm 食

LM!!!!!

樓主我嚟啦

準備找數了

10小辣得啦
個胃唔好

LM. 有得食。。。

唔洗請其實，直接捐星火3萬 任食2知鐘你預可以食到5萬，我地唔餓但好多手足仲餓緊請你要請都請佢地食先

U won't be disappointed!

希望樓主唔好走數
我唔需要食 俾個位啲年輕抗爭者

KFC等唔等

請緊都得

LM等食

請就唔洗啦
將d錢捐比義士啦
大把義士飯都無得開

星火

多謝樓豬

樓主你仆街了！

食到你窮

不如去一間黃店請同學仔食飯

留名 我想食

去支持黃店啦，畢竟譚仔喺緣

傻仔打錯字
Lm

酸辣唔該

等住破產啦你

加個凍撚茶ok?

Thanks

雞翼食窮你

過橋米線

蕃茄10小雞肉火腿 凍撚茶

食黃店！

過橋加土匪

等住去食

搵定場啦，過硬

過橋

請手足食飯好過啦

十小 炸醬 牛肉 豬肉 凍華田
唔該

真心就捐晒去星火

想食譚仔放題好耐

我要瘋狂飲特辣湯底2個鐘

肯定有1M

好肚餓LM

將啲錢捐左佢，或者買野比手捉

@admin

雞肉 十小 凍撚茶
Thx

UP

幫埋朋友一齊留名

食野啦

多謝樓主
而家肯定過

過橋米線放題

留名集氣

邊間譚仔

留名食土匪雞翼

LM AGAIN

啱啊

準備開餐

包黃店任食啦不如

找數未

樓主準備申請破產

幾時。邊到。

推下先

我報名

時間和人物地點？

留個名先

樓主幾點包邊間

鐘聲響鈴來留名

有三十萬都偷笑

覺得十萬人都冇

找數啦樓主

幾點 邊間？

好嘢有嘢食

走唔甩了

找數啦

包硬喇

無食飯咁多日就係等樓主個餐

你請硬啦

lm 先

留名，只要雞翼

過硬

留1位唔該

唔請死全家

留名

仲食藍店譚仔

thanks

留位

唔請死全家

你今次包硬！多謝！

唔好包譚仔喇，牛涮煱平啲呀，又黃店

行到餓了

劉明

+1

如果夠200萬人我唔介意樓主走數會放過你

呢邊2位

留名睇找數

睇走數

準備找數

lmlm

想食土匪

留名
食黃店啦

食得未?

諗好邊間未

多撚謝晒，唔使你請，不過要記得拎D錢幫義士

我預全港

報名

搵定嘉誠哥資助都得

好撚肚餓食得未？lm

睇黎樓主要搵定誠哥贊助

IM

不了

Lm!!!!
土匪放題

樓主有錢仔

套餐中辣小米線唔該

我願意夾少少

係咪要包哂全港譚仔

唔走數嘅話........................

應該可以夠食兩次 , 每次兩個鐘

多謝 卜咗場未？

雞肉豆卜大辣走狗

邊個場? 行完去食

找數

👍👌👍👍👍

找數真漢子

折現比手足開飯啦不如

夾返自己個份

諗住包邊間食

我個份留比勇武

我要譚仔茄湯唔辣（炸醬雞肉墨寅）多謝金主

想食蒜泥白肉

我個份留比有需要既兄弟

包左場未

LM
半島酒店

幾時開餐

i am ready

繼M記脆香雞翼放題
現在有土匪雞翼
快book場啦

好明顯你係唔識食

LM左,樓主book左場未?

lm 樓主記住找數

再加三碟土匪

岩啦，手足行完都餓啦
係時候開餐

Thz

過橋5小 凍撚死笑田

任食土匪雞翼

好肚餓 樓主幾時開枱？

見到龍尾未？

封左盤未？而家留名照食

LM
但可唔可以唔食譚仔

譚仔我都照殺

留個靚名先

留定肚食先

我要麻辣雞翼同土匪雞翼就夠啦

好耐無食土匪雞 好想食兩打

幾時找數

包定都得

要找數了

找未

喂係咪呀 走數死全家

食雞翼only

依家龍尾都未見到喎

樓豬，我要兩碗過橋四小煳辣加大土加尖蛋加白肉呀，送龍尾黑衫，特別靚仔嗰個就係我啦

等你呀

lets go

找數呀

Lo

LM食譚姐

走數死全家

We are ready

餓了

請硬都得啦

LM 等食

啱啱行完有啲餓，樓豬呢？

我join

等食😋

多謝手足

找數啊 ！！！！！！

多謝晒

食到辣屎眼都要食

一定過

d藍絲有冇份架？

樓主找數啦

過1百萬未？

正

麻辣懶肉賣演山小

幾時食，我預時間

走數定找數？
找數我一定食
走數就唔好再登入啦

找數啦喂

留名啊 幾時找數先

大會公佈人數未

留名
多謝樓主
走輸正仆街

應該真係有得食

book幾時？

多謝了， 去邊間食？

時間地點

黃店放題？
就係cwb 個幾間黃店台式野？

thx

留名 過橋十小加土匪

包撚死你

食土匪食到你破產

Thx ching

預我

～LM

咪走數樓豬

你包定場都得

幾時有得食

lmlmlm

幾時有得食？

點先有得食
我唔害到樓豬破產
可以任飲木衛二同任食渣哥就ok

when

你記得找數

老細會叫你收埋個銀包架

肯定有得食了 !!

邊間譚仔？

留個名
但黃店得唔得呀 食番差唔多價位既仲好啦

Lm 3位

Book好場未

鰂魚涌 水炮車裝甲車出發 1915

Where

book幾時邊間

留名等free lunch

喂

樓主準備定找數都得啦

捐啦

樓豬我到了 你在哪

邊間啊 時間地點

Lum

幾時請？

When

會唔會走數

唔好譚仔 去黃店la

轉黃店輸一半

啱啱行完，等找數

去黃店啦
多謝巴打為港付出

轉黃店

我要十碟大土匪
折現找數比星火
唔該

找數真漢子
唔找勁可恥

可以揀定邊間分店

轉黃店 轉黃店 轉黃店 轉黃店

可以點食？

轉黃店，找一半數ok

行完 留名

正雖然唔想食

Lm 睇找數

行完LM 等找數

正 有譚仔食

lm等找數

你仆街啦

問定邊間同幾時先

邊間？

土匪

幾時食

見者有份

有譚仔食

行完啦
好肚餓
等找數

行完啦 等開餐

找數啦樓主，我之前都話你包硬6 粒鐘任食

等開飯多謝樓主

lm 打埋邊爐過來

邊到食？

gg

80萬....

80萬

80...

得80萬

民陣仲乜報細咁多......
至少100萬啦起碼

樓主, 好野. 80個. 下次再來.

報800萬好唔好

樓豬可以浦頭

可以慳番

得800,000譚仔冇得食啦

無得食

樓主成為唯一嬴家

贏

原來係民陣開post 既

樓主贏咗 可以請自己食

樓主嘅真正身份係咪岑子杰

無得食添

留兩個名

0.8* 120min = 96min

有80萬人 食96分鐘得唔得

樓主係咪岑子杰

大家明了！

下次再來

molamola